所謂朋友 只要一牽涉對同錯既問題 就決裂

要是非 要對錯 就冇朋友
朋友就係只能夠一齊唯唯諾諾 互相消磨時間 互相利用
就算佢係錯你都唔可以話佢係錯 唔可以比佢知你認為佢係錯 甚至唔可以比佢知佢係錯

唔係你度搵啲自尊 唔通喺佢老細搵呀？

道不同不相為謀